Biden連Mitt Ronmey個名都唔記得

一冇提水就出事
但依然咁多人盲撐

其實冇人care佢,大部份人只係反侵

點解唔搵彭斯選

彭斯仲少票
知名度唔夠高啦

佢做做下唔撚掂 到時副手賀錦麗上 正式陷球剷

但拜登廢

d人只係反侵

所以我覺得中間選民唔會投佢
因為信唔過佢副手 仲要係女人 希拉利 佩林 都無贏過
所以簡副手幾咁重要

你敢交軍權比佢嗎

老實講，民主黨棟塊人形紙牌出黎班左膠都會投塊紙牌啦

美國人未必咁諗

今次仲要揀左個共產黨員出黎

通常簡個女人做副手都係倒米

就算女人選民都會覺得女人總統信唔過

有黑鮑就得

笑笑笑 笑你想老母咩

老女人

叉婆根本就係美版大波華